有片。銅鑼灣地鐵站出哂事！！

你老味！頭先喺銅鑼灣搭黨鐵走嘅人全部反省下啦
無巴士搭黨鐵都明嘅，但個站接近九成人畀錢搭車啊你老味！
明明兩部闊閘機壞哂，手足都叫大家直入，啲人都仲係去排隊買飛！！！仲要大排長龍嗰隻！！
咩事啊依家，說好的跳閘呢

道德包袱咁撚緊要到呢一刻都拋唔開就擘大你隻眼睇下你哋啲車錢畀緊咩人做緊咩事啦仆街

推撚到班道德撚睇撚到啊

睇撚到未啊道德撚

係啊你啊仆街

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入邊成班狗呀 博唔博得過先得架

屌你老味 銅鑼灣個入閘位同個月台行幾撚遠啊仆街
咪撚畀藉口自己啦